自從果日係殯儀館見到你之後，我就念念不忘

痴撚線

係啵 呢個都不失為一個溝女既辦法之一

第四題：葬禮的故事
有母女三人，母親死了，姐妹倆去參加葬禮。妹妹在葬禮上遇見了一個很有型的男子，並對他一見傾心。回到家後，妹妹把姐姐殺了。為什麼？

我覺得條友極危險

唔溝埋訓係棺材果個？

殯儀館溝女

勁過懷念爺爺

唔畀白金就過主啦屌你老母

白金冇俾就想溝佢

癡漢嚟講 佢都算世界級

屌你老母咪撚搞鳩人啦

一齊睇遺容